有冇人知點解出東涌仲塞緊？

餓死了